其實有冇人真係揾唔到野做？

其實做m記，保安，7-11應該唔會話真失業掛

都唔請

唔好講笑，保安證書課程都班班爆滿

我報人力，排到十二月中喇

如非走投無路都唔會做呢啲咁解

其實你講個啲都巳經好多人爭緊